台灣傳媒三立己經開始直播，台港聯盟成立！

三立︰

槍口對外！！！！

台北某國立大學圖書館。台灣人都好關心香港。記得要send埋d犬隻資料俾台灣有關政府部門